[衛詩幸運J圖/肌圖大抽獎系列]性感人妻x巨波猛男（終極大獎IU一張）（小獎為princeJoyce)

第二張係做乜撚野

保底唔失望

是大獎恭喜你

食屎啦你

基妹 你中左咩獎呀
唔俾偷睇database架

甲甲 你中左咩獎

第一個之後睇曬

C祺蛆呀屌

竟然唔抽黎睇

大獎呀 恭喜曬

第7張得喎

但係個眼角大到好整容feel

第二張都應該有整
對比之下第七跑出

最後一張要蒙頭wo sis

都係以前既人靚d

點解
我遮左啦

禾覺得e個post巧吾健康

典解

吾講貢多喇,禾要退出E個POST

吾講典g丫大姐

第7,9 叫咩名

蘭竟然post深夜名堂
開始懷疑蘭係基巴

個post好好笑

一個叫嘉希 一個係璇璇

唔知咩黎
我係IG偷圖

What do you mean

好創新
我抽中咗CK姐

做咩個個都抽中佢

集體時運高

有冇抽到 Prince Joyce

抽咗一次就打開晒嚟睇
關公嗰張都好搞笑

好得意

媒體mode
全部伏

深夜名堂咪就係ig
Gay 先會識同follow

我係人地個人page見到影得好睇先拎去抽獎

D肌肉練得咁靚但個髮型咁樣既喂

都覺冇 hairstyle
算啦保底係咁

鬼馬啦你

第 2 張 J死人

我OK

樓主嚟xm

其實係髮型同眼鏡出咗事

佢依加光頭了好似

髮線太後嘅話係好事嚟

why